「再次亮劍」離岸人民幣失守6.94關 每百港元高見88.4人仔

美匯指數攀升至96.93日內高位，人民幣匯價持續疲弱，離岸價(CNH)日內連失四關，兌每美元跌破6.94關，低見6.9460，跌幅達0.67%；在岸人民幣(CNY)低見6.9261，最新報6.9235，跌0.57%。

九月一對一

跌到1對20就差唔多

貿易戰惹的禍
走資仍在進行
手足密切注視

6.95 都穿埋啦

愛國商人仲唔嗱嗱臨出錢救國

嗱嗱臨運錢出國就真啦

有網站可望？